【忠誠勇毅】成隊CID斷正打劫油站 拔槍都拉唔到人

賊持槌圖劫元朗油站 途經CID目擊「斷正」事敗逃去

凌晨3時許，一名賊人闖入元朗青山公路潭尾段壆圍一間油站，以約36厘米長鐵槌指嚇職員聲稱打劫，元朗刑事調查隊第10隊探員當時碰巧在附近處理另一宗案件，其中一名探員目擊劫案，隨即上前喝止，惟賊人未有理會，探員拔槍戒備，賊人見狀即轉身逃去。

元朗刑事調查隊第10隊轉抵現場，經初步調查，涉事油站沒有損失，案件列行劫。警方正追緝一名年約30歲至40歲、操廣東話、案發時身穿紅色外套及黑色長褲、戴黑色口罩及黑色帽的男子。

自己友呀

係咪嗌咗自己人

無遲39分鐘

請人睇cam 囉，公安最叻

執法失敗

惟賊人未有理會

打劫狗: 喂屌 自己友啊

老老柒柒 油站好似唔開得槍

油站開槍啦

油站拔槍？

警棍對鎚仔邊會輸

漏煤氣就唔可以有火花
油站入油唔可以用手機
想知班狗係油站想開槍有冇爆炸風險

[url]對示威後生仔就開槍,

對打劫的就成碌木咁?

梗係有原因嘛,自己人搵外快唧

沒事兒,没事兒[/url]

拔油槍

一定係讀得書少既錯

同一個阿公 自己人黎

打普通市民佢地就叻
捉賊？不了

係咪on9 雖然話依家可以隨便開槍 但係油站拎支槍出黎係想炸死方圓十里嘅人定係真係想捉佢個伙記賊仔

攬炒

油站就唔開得槍姐
追上去咪唔係油站範圍囉
唔想捉自己友姐

開鎗丫嘛
炸死曬班撚樣

自己友咪放人走囉

個啲都唔係普通市民 拉唔到人幾咁閒？

咁人地真係驚架嘛

唔讀書唔緊要 連常識都冇就真係等炸死

警察：仆街今次早到左添

廢撚到

一陣拉完發現係自己人咁未死？

你個名

應該著火先 燒到溫度就大爆炸
利伸：斷估

班狗除咗識濫捕市民，呃OT, 扮型之外，有撚用咩

打劫個條人有冇睇哨台先行動

你冇做錯到

賊: 油站拔槍?

夥記

打劫友表示:都話做埋依單搵你地食宵夜叫你地搵定位先，咁快蒲頭驚我走你咩

自己友

如果佢開槍真係大爆炸

個賊（自己友）咁醒目
油站開槍係咪會自爆

一獲熟

班狗除咗識濫捕市民, 呃OT, 扮型之外
佢地重識係油站掹槍架!

又威又勁, 一開槍就扮一聲 有埋特效
成隊歸西 英勇殉職

真係ON99食賓周

要氣化左先

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

拿我唔會話佢地係逃走
大家試下拉闊d個畫面

無示威，唔破壞社會安寧，情有可原

放生

應該都係到時點交代 竟然捉到

屌 以為成隊CID去打劫俾人斷正

神槍手 打眼啦
點解唔開槍姐
邊有咁易爆炸

咁d狗棍、胡椒噴霧？

喂自己人

學玩遵守規定呀？好撚可恥

Same

打後生就叻
捉賊？

自己人自己人

油站拔槍屌你

又係元朗

Boom

都on9
警賊點會理開唔開得槍
唔開得都開左八個月啦
市區放tg 無油站咩？

成隊cid唔夠人跑？

又係

係會爆炸

知道市民唔敢還手先夠膽打

屌，以為成隊cid去打劫俾人斷正

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

元朗

淨係識開槍打學生

G持

證明呢班低智生物根本唔配拎咁高武力同執法權

屌你老味油站抆槍都做得出仲好意思話自己專業

橡膠彈射頭會死

話你on9驚你嬲

黑警：咪走..............自己人呀

黑警邊敢開槍
字都唔識多隻 點寫 report

無理由拉自己人

牙蛇冇曬鬼油 係咪問你拎啲都唔得

大sir打劫點開槍

油站拔槍 捉佢番學堂啦屌

垃圾, 快D用超級電腦喇

On9廢狗

警黑合作，例唔拉㗎啦

CID探員係車冇野做順便打劫姐

最搞笑 成隊人都捉唔到個賊

垃圾

便衣黎

叫人點捉?

自己友, 點會拉

警鄉黑

Push

打𡃁仔就叻

捉到要自己寫悔過書

佢開左就好睇

賊：我住元朗南邊圍。

上次721幫你哋之後潛水太耐，沒錢食飯
今次比d面還番個人情比我

CID : 你話係就係，暗號呢？

賊：自己人

拉學生 後生仔就叻

推

狗：自己人自己人，無可疑！

貪生怕死嘅香港曱甴

大把野唔做得都照做啦

仲有棍呢 唔係下下爆頭咩

元朗黑社會手足黎架屌

元朗黑社會：自己人呀屌你

音波炮都咁膽用啦，而家唔係對付示良無得為印慾為，一開槍就寫report 班友終於識驚

你叫佢哋跑？太辛苦 不了

平時打鳩議員記者就咁撚勇武
懦夫

伙記
同袍

會爆炸

利申: GTA玩家

不意外
香港垃圾警甴

元朗黎嫁邊個話事呀

開得

因為佢係油站開槍就佢都一齊死
平時亂開槍亂放tg係我地市民死

對示威後生仔就開槍,

對打劫的就成碌木咁?

梗係有原因嘛,自己人搵外快唧

沒事兒,没事兒

連賊人都未有理會
廢到呢

第一下以為話啲cid被人發現打劫油站

其實冇leak 就安全，
有leak 就仆街

惟賊人未有理會，探員拔槍戒備把風

警總隔離咪有個油站
班狗咪照樣喺隔離揼tg

d狗邊到有腦架

都廢事話你護船
就一定要開槍？
休班都有狗棍同胡椒
成隊人都拉唔到？

廢物

元朗自己友點會追

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

自己友呀！

唔出奇喎元朗區， 夜媽媽 成隊便衣處理案件， 你話佢地拉示威者就勤力姐，有案件 都點班軍裝去或唔理啦

其中一名探員目擊劫案，隨即上前喝止，惟賊人未有理會，探員拔槍戒備，賊人見狀即轉身逃去。
成隊人得一個目擊？
個 賊比人發現 唔係走咁加唔係挾持或凶走條友 反而唔理會？

陰謀論講： 我懷疑有隊人知道有人打劫 幫 睇水， 有條傻仔未知自己仲係黑警 畀人洗腦洗得多 認為自己係正義， 有個賊仔知道有人 睇水畀人發現當然唔會理， 當件事畀個 正義撚 撞破左之後成隊人緊係唔比佢追個 賊啦， 之後再叫黑社會交人 夾口供 算數啦 ，完全ff

垃圾黑警

灣仔個油站呢

夠西膽捉咩 班廢柴打手無寸鐵既𡃁仔就得姐 捉賊？ 死開啦

市民就
賊人就
根本就欺善怕惡

客觀啲講 你都唔會拎住支棍去打啦

總有一隻起你左近

一圖解釋曬

一人犯案，十人睇水

揸架

「蘋果紀錄長片」2019 抗暴之年 值得一睇！

撞破，拔槍都仲要走犯

要差佬黎做咩

都唔係要開槍先捉到犯吖

我緊係唔會啦, 我份糧冇包捉賊架嘛

最近好多單劫案都拉唔到人
拉示威者就單單拉足
除左劫案係自己人做之外
諗唔到理由點解拉唔到人

條公安係油站拔槍係咪想一獲熟

根本就係自己人嚟嘅

自己友 肯定唔會開槍

你都走啦澳狗

九唔答八

今朝睇新聞見到油站拔槍都想笑
應該真係毅進仔嚟

咁岩行過撞到咋咪同721嗰兩隻軍裝狗一樣

唔開槍咁就唔駛追，望住佢走啊？

又唔怪得佢地嘅，啲電影咁拍，咁班戇尻咪信到十足囉。

兩邊都係度諗：
吊 又多隊人黎爭食…

睇得成龍多

我第一時間都係諗到
唔小心捉錯自己友咪麻撚煩

其實咁空曠既位置開槍係唔會有事發生 除非本身油站有洩漏
你估啲仆街會理你唔用手機咩 咁多年有出過事？ 外國靜電搞到著火就見過

自己人

元朗日常

元朗自己友

警：期望犯案人士盡快自首

香港警賊蝦細路就叻 對著班賊就淆哂底

推一下

毅進狗好難講

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

狗賊故事

有名你叫警賊

打小朋友就叻
拉賊....算鳩數啦

而家既油站就算你開AK都頂多燒果部機
個油庫係連地震都考慮埋 唔係以前既設計

調頭走真係好撚養生...

不完美，可接受，要改善

夜晚打劫油站 有撚錢咩

一個字 蠢

進步咗啦，上次直接掉頭走㗎，死廢青仲要鬧